大家一般轉工會叫高幾多？

3成？定5成試水溫

有時見到有巴打轉工加超過5成人工

可唔可以分享下自己既經驗？想知究竟你叫同佢offer可以有幾大出入

我先 叫高1成 8個月經驗 最後真係1成

邊行？幾年經驗？

lm

30%

15-20

3成

銀行打雜bo 8個月

3成係自己叫？定係最後人地俾3成大家？想知可以有幾大出入

你唔叫 3 成人哋點會開3 成俾你
轉工獅子開大口是常識吧

LM

兩成

咁大家最大開過幾多

正常既咪15-20%
都要睇行業

由打工轉去做老細，唔洗叫價

起碼 3 成先啦
返緊新工叫左 2x % 而家覺得叫低左

厲害

幾多年經驗到？